有冇堅守7500 既手足？

均價8.2
一路想斬但又覺得冇可能再升
美國騷亂又未平息
武漢肺炎搞到全球經濟灣晒
點解仲有得升

睇牛牛圈嗰個咩苦海大師成撚日喺到燈，好想佢
條仆街似係巴打嚟
唔好俾我摷到佢出嚟

升左咁多日
聽日點都會回調掛

美國騷亂關港股咩事

唔怪得個市仲升 原來你仲揸住

正仆街！！！！！！！

你又話放晒玩美股嘅？

唔怪之得個市升啦

美股都升唔識跌 好撚狗 唔識玩
繼續玩返港女算

呢條友有麵神幾多成功力?

觀察咗條仆街2日
暫時100%

佢無燈呀 咪7500大跌囉

苦海先生你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍，個個當你燈神，又死唔斷氣，平時個人又反口覆舌。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀苦海先生。

講真 使咩識股票 ,買你地對面fatfat

沽空咗道指點部署

係咪麵神分身黎架
條撚樣未貼過倉

馬護士

斬倉啦，個市只會繼續升升升。
都諗唔到仲有咩理由會令個市跌

佢放咗應該就會跌

8.2 呢個位太高，之前千跌先去到呢個位。
下半年只會大升小回調

又到24xxx 預左破頂殺25000熊 分注入等下一波回調

你試下買7200 賺下錢先啦 淡友就嚟比你燈死啦

夜期又升啦屌！！！！！！！！！！

個市擺明上緊仲7500係咪玩法

雲清幾時先放棄7500
就黎輸到要檔底褲

咩位止蝕

1000@9.18

你買牛熊都唔會過夜啦

7.81揮手，36k

8.1入，今日斬了
輸雞幾

CLS

我都係8.2入

7.8走曬

巴打。。day1 就要識止蝕。。

我都差唔多。。好彩走得快

星期一果下肯定呆撚左
超晒止蝕位
心諗第二日回返少少...點知...
相信係大部分人心聲

比你都呆你 白事當紅事搞 屌佢

呢個星期每日都入少少貨

一嚟就插成700 點
點玩啊
實希望佢跌返啲先斬止止血
點知等等下就…

一嚟就插700

我就唔撚信連升4日

$9

7.45@2000
妹難過

今日終於投降斬左倉轉買2013,追返晒輸左果啲

$7.6入咗3皮，今日$7.2斬晒

做咩要逆勢

屌你老未 升乜鳩啊…

挾到 2046

22/5 個上升裂口真係累撚死好多人

咪撚追捧依啲 on9 假腸啦

睇嚟會一直跌到去 6 蚊

我喺牛牛圈叫人檢舉佢都俾人屌

仲守 ETF你HOLD愈耐 個價愈耐番家鄉 我上星期傻仔買左 輸左幾千蚊 依家買股賺番2倍錢啦 仲係到等

買咩股

條仆街應該係大戶啲狗嚟
佢專引人做錯既操作架

依個「苦海乜乜」未改依個名之前
係叫 「XX證券」 一間支那證券行
啲閪股成日都見到佢留言

點解要叫 「XX證券」 ?
咪就係因為富途成日都有班 濕鳩支那財演好鍾意出詳情分析文
之後引人去follow 囉
所以佢用左個 「XX證券」個名嚟增加吸引力

XX 咪就係上個月被人清盤嗰個集團囉

升係因為你有7500 你試下放晒佢先啦 救下淡友啦

等連登仔放曬個市就跌

我7.5 average

岩,馬清實力係點大家都知

等6月底立法應該會回返一波
到時我就洗世革面做牛軍了

有冇淡友圍爐group想喊

大佬啊你唔放個市點會跌
長揸7500唔抵玩啊
拎錢抽新股同買美團put仲好

繼續升到星期5

8.3賣撚晒平手走左

圍爐有用咩？

7.2蚊入 返唔返到家鄉

我仲以為位苦海大師係樓主你黎

$6 先考慮

轉7200

牛牛有個叫 巴佬傳人 又係呢d死pk

投佢老味咩投，扮曬專家咁，鋪鋪都輸。

8.03 @10000

本身諗住入
點知見連登早幾日個個話會 因為國安法大跌
即刻入咗7200

苦海追擊偉哥的

7500斬咗一半先

要追和起碼$9

恒指要落21000

$10入, 輸緊差唔多2皮!

7蚊再入8000股 均價7.4

10都入 傻左?

8蚊守緊

跌啦

9.12
仲未走
諗住輸少當贏

8.1，點算...

如果等到美帝搞鳩香港，7500會係咩價位

堅持緊!!!

撚會搞咩

頂盡兩萬點
12蚊咁上下?

原來係你條柒頭 唔怪得升到爸爸聲

集氣！！！！

但求上10蚊賺少少

屌 走咗一半先嚟升

$7斬咗一半蝕咗7k

上返$10 回到本 仲有少少執

有得走好走，跌翻轉頭

回套姐
我預佢今個星期都係升勢多

原來你搞鬼

我都係8.2入 好彩得幾手

一放個市就跌，老實講，一d都唔意外😹

7.98 十萬野坐緊

十萬蚊定十萬股

8.16 兩萬四股

今朝入左

傷

7.17入咗

政治取態成份高

明明講好兩倍 最近變左得一倍

點解會咁既？

弱智先會長hold7500

手足還好嗎？

去緊IFC

快啲轉7200啦

馬清燈爆

打死都唔放

8.37 入

坐到2046 都唔放 , 驚你有牙呀

做淡慘過做雞

講到美國騷亂關美股事咁

堅持就是勝利

千奇唔好同市場作對。

好想放棄

頂住呀

通常你一放左會升

頂唔順喇，杜指今晚爆升呀
下星期一死緊，又夾一千點

下星期上26000
今個月尾有望重上30000

美股重上2萬7
屌

星期1點算

好想咸

7蚊都驚到腳軟

手足打算點部署?

面神手上仲有熊證,未出返黎,手足竟然敢做淡

好心你放左佢啦 我隻熊同sdow

均價8蚊

巴打 麵神戈隻好似打佐啦wo

25000 點都要殺嫁啦， 殺完再加注啦唯有

No la 仲升緊 走嚟追

不如轉7200收復失地

等恆指升到二幻七

先考慮低位嚟7500

留名睇仆街

CLS R.I.P

留比個孫

入黎取曖

Lol

擺下先啦

化雲你放7500啦 燈到潛晒水啦

特價溝

垃圾市狂升

仲守?
守咗成個幾月仲唔死心

求雲清放手

6.8 止血

美期跌緊 歐洲市又跌
點解要止血 好快返家鄉

要求唔高，上返10蚊俾我平手走我滿足了

雲清唔好咁講
會出事

吾貪心
上返8蚊俾我走好唔好

但聽日升期易
點算

雲清買左幾多？

10蚊。。。你揸左幾耐？

估唔到呢度真係有$10嘅Ching

升期易

我9蚊入有冇諗過溝貨？

今次全球武肺先跌到三月低位二萬一, 你想等武肺冬天重臨??

均價7.7 跌到未敢放住

要23500左右先到你家鄉，建議有機會上番7.3-7.5呢D位分階段止蝕

2 股8.9

200 股

3000股

仲以為跌1300 點果日可以番家鄉

我今朝入姐，無你咁慘情

跌緊 ？ 想笑

幾多斬好

我屌你老母臭

諗住依加入

仲留守緊，春袋都爆了

你地仲唔斬上到 28000 先斬咩

止啦！

你條PK
害死我了

五月中入咗諗住點都跌下點知一直跌

恒指爆發

好嘢啊，為咗營造比京東網易上巿瞓氣氛，係咁托

又係時候入貨了

8.37 , 應該番唔到家鄉 , 但又唔憤氣而家放

由佢擺係到算 , 可以留俾個孫幫我放

經濟差係假架

走3-5成

9蚊路過， 好在有正股追得番

係時候入貨

8.6@200股
完全遺忘咗

$8
20000股

一樣價 10000股

7.15 20000股 日日係到溝..

心如刀割

屌 制裁未

應承我
個市會還7500 一個公道
大家要支持到嗰一刻

永不放棄

明天跌市

今個月就26000點解仲要依家買

心聲

。。。。。。

等制裁。 話事話，暴跌個刻，呢間野會唔會停牌？

真係上到26000咩

all in 7500 @20000股

聽日千跌！

7.88 12000股

放過我地啦，你一日唔放，一日個市都唔跌

南媽咪
北苦海

X2

$6.8都咗 估撚到佢仲有得跌

呢排買其他先

要插啦
各位手足感唔感受到

你唔沽點還7500一個公道

有冇人溝？10蚊均價

唔好燈ok?

十蚊

要羊了

你早拙先笑完連登仔唱淡

假膠 post 來唔好踢爆我

比呢隻野磨撚死

穿左大位25000

侵侵又要顧住美國內部示威唔得閒搞支那

再升機會大

7500 買得大好on9, 不如買細期
得閒留意吓7200同7500每一日個升跌百分比就知公唔公平

認同 均價8蚊蟹咗 注碼細 但心不甘

好感動

黎料未